{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스텔라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の場合、人数が追加される場合は事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューは個別に予約でき、使用時間と料金を確認する必要があります。 プールには大人と幼児のためのプールが用意されており、利用時間と規則を遵守しなければなりません。 ペンションでは割引クーポンやボードゲームのレンタルなど、さまざまなサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の場合、人数が追加される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは割引クーポンやボードゲームのレンタルなど、さまざまなサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 433
    }
}